曹總： 聯歐制美反圍堵？習帝開心得太早！ 中歐投資協定可迫使中國體制改革？

曹總（Anthony）：
聯歐制美反圍堵？習帝開心得太早！
中歐投資協定可迫使中國體制改革？︱
壹殼花生
Jan 5, 2021

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony, 阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: